[巴絲入]一人一個女朋友真愛你既表現

[巴絲入]一人一個女朋友真愛你既表現。

中出

幫我含撚奶袋底

食我d屎

扑完野唔收我錢

一齊落去蒲但唔溝仔女

肯見你啲朋友同屋企人 就算驚或者緊張都會去
因為知遲早會見 或者想早啲打好關係

喺我最低潮戶口都冇曬錢嗰陣依然對我不離不棄

我愛你吖

為左保護我, 從來都唔放我上fb/ig

你係間諜？

包容你所有缺點

比個處你
出街有時肯請下你
就算唔識都織頸巾送比你
睇av學點含
去旅行唔會要你請

逼我屌佢

會嬲你

做舞女養我